美股認真討論區 CMXCIX

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

999強帖LM先

不嬲唔玩支丐，
係加咗NIO XPEV LI 入watchlist 睇板塊活動

契媽送大禮

9988 monster

係咪唔好推太快

OT狗(學壞了)

VIX 去番squeeze channel 下方
淡友又可以準備, 不過有3.5日, 好傷

咁撚妖，阿豬阿狗都話自己搞vaccine

契媽大減價

咩事全紅

部坦克車撞散咗幾多層血肉城牆?

希望到一千嘅時候咁多位推緊車嘅巴打可以返嚟一齊慶祝

最後一個po大家慳啲用留返1000俾暴巴

跌到仆街

幾日冇左5K

BABA個底好勁模擬到地心吸力

萬達王健林係馬雲未來

[IFC天台群組] 9988

lihkg 咁多支概好友?????

好掛住暴巴

大家收下手

太低估毒撚節既威力

是日cathie wood評價：臭雞

屌 跌撚完未呀

這些機會不是屬於我的.jpg

224倍，一千都有十萬

NVDA不動如山
牛市熊市都絲毫不動

16%keep左好耐

啊，輸死了

用html改咪得

再臭d pls, 要加倉賤女人！

大家可以去暴巴個郡吹住水先

17咯

1月中好似有個event

如果無 extension
星期一 midnight 係 government shutdown 既 deadline

今日VXN VIX又跟大市一齊跌 成個星期都係度殺Call put

支那狗唔撐仲沽
沽池多人到

避險股你識咩

SQ 依家個價係MA10?
入得貨未？

呢隻真妖股, 200鎂落彭場玩下算
medical如果要SH我會揀equipment多過biotech
F巴有冇留意?? 我入左少少

咩event 先出3080 Ti d 垃圾無貨卡 定係 自動駕駛用晶片

CES?

Week K EMA120 之前個幾個月都支持到

國家要沽，誰敢撐

lm

唉屌 yala 俾中東佬害死

唔俾人講嘢嘅

今日應該跌到差唔多,下星期無咩好消息繼續插

未加專頁?

小西10蚊樓下買
p蛇都係
你幾多錢上左船

OCGN已穿1.9
洗盤

呢兩日個倉好撚應節，屌你老母

今日無人”how”金波？

國家隊護盤

等最後一步馬雲下場同王健林一樣

重倉SQ 好痛

歷戰妖股專隊準備出擊

有無人入定啲700 近put，博一下下一個一百倍

未入肉就由佢啦

你地頂唔頂得住洗落1.5

琴日先賺，今日嘔突，屌
清淨 arkg 都要輸

諗起以後無哂乜春馬雲語錄

下星期又龍龍哈

BABA

AMD戇鳩

有無性趣來場激情一戰
好耐無睇你表現

SE SQ都好吸引

除咗地球爆炸 美帝陸沉
有咩可以令美股跌

$GM, $41 SP
唔知中唔中

納指洗唔洗跌咁多

落山

幾點收市？

希望契媽轉燈

屌, 都唔知做乜鳩

SQ 嘅巴打會諗住strong hold?

均價18

下一個100倍？

hold咗幾個月點唔繼續hold

V緊 BABA

等下啦
上個星期我20入
每跌一蚊買多200股
買下買下買左1000股
跟住有人上到21即走

cls 個倉就快轉燈

無得空

但會唔會再溝？
尋晚見-10$溝咗啲，點知今日又跌多獲

留力一陣再插過姐

走人 $220

想加put

陰跌

SH啦

BB

feel到好多baba爆倉

TSLA 良心企業

果次投票第一最多人用既就係支牛
買埋支概不意外

Hold到500再睇下點

短倉跌到豬閪咁

想問盤後會去到幾多點

BB苦主

睇移動平均線溝啦

契媽話375
最少hold到375

連契媽都轉紅
血色平安夜

傻鳩

得100鎂貨我理撚得佢

點解可以廢到咁 橫到

Ocgn今晚變返毫子股

故事教訓你地每星期應該拎profit一百幾十買中概爆炸

OCGN

ARKG 今日有機會最大成交大棍落(計成日>22/12)

我都諗緊SQ入得未, SE 均價194.5小倉。

有啲心動想賭下

NVTA
AI
PRLB
3隻大特價
買邊隻好

見到跌到咁都set 到1.7 先入
睇小一眼就到左價

之前有人用 2k 買

ARKR幾時請契媽整雞

用行動去證明自己係支國人
佢地都叻架啦

綠燈邊度有跌

起身綠燈過性誕

點解沽G?

吹OCGN果個乜乜中山係紙倉仔黎
有無新仔信佢

一注拆成三注, 三隻買哂唔使揀

傳統汽車+EV終會戰勝bubble EV

珍

港女果邊坐緊啦，本身每手賺60 變蝕緊20 蚊...feel到有撚排坐，美股上星期262.5 入，彈上263.1 即走，好都在

me年頭玩過十隻依d莊股， 拉起先long ,輸梗

打完機鋪機返完做咩個倉除左TSM全部紅哂

block咗十世

同htbx差唔多

太遲提喇
利申，我無入

未建倉入唔入得?

疫苗妖股唔可以認真

見你地咁high廢事冷水

記得條友初次上嚟就係吹奏0005

係點解啲人明知係妖股都唔set止蝕入場先on9

bntx/ mrna

要伏伏依2隻

我有倉你跪係度道歉？
我由佢0.4爆升個日講到依家喎

有，琴日走咗轉幾千蚊free money

岩，唔阻人發達

尋日明明d 人high到話升左一倍

仲有邊幾隻可以買？

有種今晚扑金波

條友日日係到打飛機話咩咩
四樣中三樣又媽媽叉叉好撚威

有升有跌 打和

我齋睇咋
你地唔講都唔記得佢係紙倉

我就唔撚信今晚AMD收綠

Tencent

jd put

我都有十幾億html倉

留一個言算啦 慳啲洗
聖誕快樂祝各位收到聖誕大禮

想而家入

燈

貼倉保平安

又豬300石

我唔係話ocgn炒唔到上5蚊

我淨係話，洗盤個下50%你地頂得住無

ARK five etf
once outflow money
ARKG 最多垃圾
ARKG 揸貨源歸邊
ARKG 最多 0 P/S
ARKG 最多 negative P/E
ARKG 要自己掉貨, 炸散CRSP (ARKK+G揸了1X%) 之SMALL/MID CAP

ARK Now Owns More Than 10% of 15 Stocks: BBG

豬2000 今鋪真係聖誕快樂

啲股跌到咁 指數仲係綠

已經就快

玩得妖股預左100% loss
輸哂都唔心痛先好入場

成班傻閪唔抵得人賺錢日日個幾條友係度圍爐

最緊要係 個掣自己㩒 仆街唔好喊

夠薑跌多D

Eric Balchunas

TSLA仲升繄2.8%

已經唔敢買貨
好驚接火棍

PRPL炒到痴線

聖誕唔好嘈啦
跟得呢啲股都預咗total loss 咪當年尾入少少玩下囉

究竟咩事
有冇懶人包

Ocgn 苦主討論區

AIRT賺到笑

Ai

隻arkq唔識升咁

樓上班人好7煩食飽飯無事做要酸下你先得

個市一妹
大家又搵妖股玩

各位聖誕快樂

無直播睇啦，成班偽毒跟咗傻P去玩淫賤派對，懶低我

妖股先係美女激情所在

AIRT睇個勢仲有得上 不問價追

聖誕節快樂

聖誕快樂

小西出現

Mrna

仆街，諗咗陣揼唔揼口釘咗落SQ到，上返咁多

性誕快樂，唔跟埋佢去浦

唔夠低無入

都話要入都等今晚pull back先入仲要細注到輸哂都唔肉赤

做乜唔去阿小西

驚吊鐘出事

西sir直播cyberpunk啦 溝溝panam

小西放咗Ai未

將賺既入哂，結果跌翻哂

邊度有得睇直播？

等有錢入又爆買再造泡沫

轉燈了

基本面有變咩？
我低價$97，一定SH㗎啦..

今日去到幾點 2:00？

唔係跌到收市掛

yes, HK TIME 0200

血色平安夜

美股區2020花生尾班車

loak

鳩沽契媽咁兇

你巴最後一個post 留名, 要聽日下午暴1先開到新post
專心熄app話聖誕

豬死了

殺完put殺call是常識吧

淫賤派對
小西直播訓覺

日日唔同風向，好頂癮

小西點睇baba,算唔算基本面變左

好大波 137成本

我屌咩
得番百幾石賺

Merry Christmas

馬雲diu 7 維尼
基本面無左

準備聽西之呼吸做靜觀

Yala點睇

兩點收市做咩好

唉，game over

我諗佢都好後悔
講錯句野
螞蟻死
阿里亡

姐係點

契媽G 有D 吸引

基本面變撚哂
但如果你信BABA最後會無事，可以參考700 2018年走勢
可以跌4成後撈底

證明中概股=妖股

瞓醒上來
點解個個都睇得咁淡
明明契媽g都係跌緊2%

表白咗？

無變
一樣係無一個係無辜既中概股

佢一早俾維尼𥄫到實啦
點知串兩句維尼就屌唔住要殺頭

就是黨股

其實係，唔落到 100 都唔溝

絕對唔買極權野

中概基本面就係唔可以得罪維尼
其他都係莫需有

有道理
用GM黎Hedge TSLA

true

咁樣俾人搞法，乜面都冇晒啦

你仲 SH LU?

最後逃生門

豬晒早兩日profit有突

Elon papa送鎂俾我數

買乜

開市高J咗arkg 哭了

AI真係呢... 一入就咁

有冇巴打可以講下點解疫苗股會集體free fall
想學嘢

Yala下星期應該會有一波爆上 EMA20反彈

食花生算，都係搵啲靚美股sh 算

打到收市

想put到佢落地獄

今日玩咩驚？

Elon papa都救我唔到

股票向來都係買未來

想入D玩下扑金球

變種呀傻佬

Small Mid & Bio-tech 呢D 一拆硼走鬼好得人驚下

多謝巴打解答

包 VS 山 Round 1

個倉紅到仆街

thx

升到上去唔跌個莊食屎呀

變種，疫苗無效又會升

今晚傻P建興團?

今晚有無盤後？

感謝忘巴
忘巴 We trust

正式宣佈Amzn已經certified 成為過氣廢老股

無呢個機會

等拆

bntx跌到仆街

中
有理無理買左先講

爛肉似唔似縮量?

疫苗只係佔pfe少少嘅業務
其他就產能有限 又用成本價賣

請教下，咁又關美團果d咩事?

clsk強到

有幾紅
貼黎睇下

伴君如胖虎

又係綠指數 深紅倉

finance + energy + commodity 扯了一天收皮
其它sector 唔掂
最後momentum 係EV+Renewable+Biotech 到
落埋就收工?

之前d投資無用，你話呢?

升番晒啦

Jd點睇？

仲有冇淡友食糧

VIX VXN反映所有option都死哂

用mRNA研發好似唔驚
滅活就慘D

有冇人知FDX咩事

你簡人人簡你

聽日去買球拍

Fb係咪要執笠

$PFE 不動如山
唔會再掂

笑左
果然毒撚真係麻撚煩
表白係最on9既事
中學雞都已經唔會用

就收市 好唔甘心

今日打和

RMG

不要表白⋯⋯

都話左 不要暗戀

今日成功執到10石

Arkq跌完未

強唔強姦就自由選擇
真係岩feel要拍拖好自然會一拍即合
搵sp扑野既 都好快互相知道大家需要
唔需要做某d野去證明比對方聽

西Sir原來開咗live

笑左X2
多謝為美股區提供娛樂

靈車又車番d石出去

就黎收市，無翻生機會，下星期見

死仆街 回到就見紅

睇得出個市係陰跌緊 音樂椅就快停

OT巴你覺得我有無講錯先
表白好明顯係d劇集做出嚟教壞人
兩個人sync唔sync好易知架啦

入左小小 qqq 算無咁傷

一石其實係幾鎂

琴晚多手

我都係

一石=一鎂？

匯率1對1

BABA good closing time

就紅

回番晒邊好玩架

$220 LP好彩走得快

雖然個倉紅 但見到3傻日日紅心情就好返d

唔撚知點拎兩份獎返屋企，屌，坐左係停車場
抽兩份，兩份都同性慾有關

你岩
我好似除左中學MSN時代表白炒車之後
就無再表白過
岩Feel 自然攬到錫到

岩feel就車就攪架啦
跟住就唔洗講飲兩杯酒就

明抄劣品都可以成30蚊
我睇唔透

石神村兌換率=一石一鎂

岩曬傻P用

你日日屌真閪
個假閪都用唔著

中學煩表白, 大左就煩求婚

好岩你用
你班老友都了解你

Pop market 都1200億市值

擺明搶你！ 貴州省政府命貴州茅台贈價值逾4千億股票

支國真係咁唔掂？

成日都係咁

養老基金 = bubble

契媽全線插

知你性欲強咪俾你中,咁多野講

全紅 聖誕快落

幾十蚊個盲盒 要買幾多先夠維持1200億

咁快回睇黎可以長沽佢

尼日利亞疑似出現第3種新一款變種武漢病毒

臨收市，個倉轉燈，打和

空軍又死了

又新款

個倉升2% 多謝Elon papa

輸返晒呢兩日啲石

升返尋日尾市跌左果啲石

表白係一種浪漫黎 唔係真係求答案
確認再表白係一個好好既開始 而好開開始係成功既一半

好悶，到底幾時回

真 支人用支牛 買支概

聖誕收市-0.5%

埋單-2.49%
祝大家聖誕快樂，升旗一千升

下星期做淡淡

而家一定係hard penny市場環境 呢段時間戒用option

執石失敗

ZM幾時先識升

唔俾人過快樂聖誕

白睇咗成晚市，今晚無贏無輸

我覺得大人既表白其實就係求婚
唔再係一句我好鐘意你咁兒戲了

收市，好撚空虛

我都好支持

咁咪好

咁確認感覺唔洗錫既 女人係鐘意你一定會俾哂signal 恨不得你感應到

玩末日option?

好多股都係咁
nok都上過好高

阿里巴巴與四十Big Short

OCGN又嚟

契媽回多少少好嗎

D0已經睇左1季HOUSE OF CARD

仆你個街AMD竟然係收綠

OTIS pattern ~ CARR
poor rtx

瞓醒收左市了

今日semi con monster

有無入貨

Crypto-currency firm Ripple has been charged with conducting investments without proper licences by the US Securities and Exchange Commission.

The SEC asserted that Ripple's XRP token is a tradable asset, known as a security, and thus subject to its regulations.

The firm argues that XRP is a currency and therefore does not have to be registered as an investment contract.

The value of XRP fell by more than 30% on the news.

唔係今年收爐咩

monster 到 amd 得 0.28%

竟然當我大NVDA唔存在

SP左贏緊錢

tan係咁e特價左1.2

其它sector 仲慘

soxx 30 component
得nvda, cree跌
累街坊

早石Sir去左邊度蒲

仆你個乖
又話美股只會升唔會跌
摸鳩哂頂

炒了個寂寞，tesla又對返太陽能

開P又唔叫

中學個陣我無補英文,我識一個女同學有補,所以我就想問佢借D note加 mock paper嚟睇。佢ok左,約星期六出嚟交俾我。星期六出到嚟喇,佢俾左D note加 mock paper,問我依加去邊我話我依加返屋企依加諗返,我唔知係唔係佢想同我出街,定係佢真係純粹無聊問下我去邊

隻隻股價都唔郁嘅

今日收2:00 hk time

今晚盤後到幾點

休市

收左市啦

加左1000股 OCGN 個莊仲未走佬仲有得玩

同路人一齊sh

不如咁講
確認個刻做得柒

盤後瘋狂玩燈掣

入200股陪你玩下

Sh到10鎂

我地黎緊幾個月一齊行落去

係咪之後幾日都冇市 悶死

MTLS特價時段

一入去就見到onlyfans, 臭G一隻

巴打我BUY你
講真呀,表白得都FEEL到對方會接受先表白
的而且確表唔表白,結果都可能係一齊
只不過表白嘅感覺真係好好
對我黎講係作為男性應該要做嘅事

Payme

put baba 係咪可以準備退休

我好耐之前有留TG

YALA 掂20天線
開左個細倉

屌到腳仔軟

Wooohooooooo

I mean tg 手快快諗其他野打錯

你明唔明果種驚訝 ，我次次係到講完就算冇諗過有冇人跟，之後冇啦啦有人 tg 我話係我錯

是否很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 我跟咗隊呀

繼續執石

其實我幾日前93溝左

TSM $105.97 收市
TSLA $661.77 收市

你執石贏得多定係佢地贏？

台積跌左一個月你唔講

無相講閪

TSM 11月24 $96.64

唔緊要啦，慢慢黎

是但啦，我唔care

上升軌靚

其實已經ATH緊，只係因為TSM未派息

你班友唔洗瞓嘅，偽毒

聖誕節仲上連燈
摘你名

Kk kg豬緊2%
死臭雞躝番去建興啦 學咩人炒股

已經遇到阻力位，相信短期會受壓，測試阻力位後會回落，趨勢將會轉向

石指已經隊穿對數通道頂
連郡由沽出降級為強烈沽出

見到屌女巴屌完閪都上黎睇吓我哋呢啲毒撚
好有心

TSLA AAPL TSM 升返晒

關我鬼事咩我都無貨

TSM升2% 都係月頭價

傻鳩散戶操作當自己股神

我食左兩轉啦

有冇巴打鐘意玩deep ITM 既leap call

試下食埋第三四五六七八轉
三七氣流一轉！再轉

QQQ年化都係20%咋嘛...
理論上我SP一年都唔止啦

你YTD幾多啫

下星期答你

大過０咪得囉

淨係夠錢買OTM Leap

出出入入食得少少升幅

第一年玩就正數

錢己袋，理得你

今日回返哂wo 執左幾十石

TSM 22年1月 150.00C 上返5.0樓上

食左幾多轉呀？
身家有無多一倍?

就係無囉。。。

石子被人鞭屍

平安夜仲上連燈
摘埋你名

台積翻倍你唔hold

鬼知咩

石仔今日有咩do

我諗住All in QQQM

但係你成日扮先知 又清倉又sp 搞咁多嘢都唔會夠坐死賺得多 你條on9前日唔走tsla你今日肯定有post上黎gel頭 執成100石

我o的call翻生了

新手係咁架啦

option 新手一問
月頭開咗firstrade , 開咗張sp, 24號到期, 無穿個價, 我係咪咩都唔洗搞, 因為我見個倉仲有張sp 係到

大家早晨
街上好少人，繼續返工

今日都要翻工

Randy 巴
服務業喺冇假期嘅

一起身，AMD同NVDA呢兩隻垃圾係令人失望呢方面都係無令我失望

富桂絲

腿蛋巴

係呀

尋晚d人扑完野邊有咁早起身

Diver 巴

早晨今日又要返工
天丫 幾時先達到財務自由丫

thx 石仔,咁我又執到10石了

勁呀

其實 tsla option 係咪派錢

我預咗會做到死個日
所以冇諗過嚟樣嘢

買夠幾千張一日財自

到左價點算

究竟隻升乜鳩
冇回過俾我加

你有錢咪接貨囉

你有咁多錢擺係度咪可以sp tsla

Biden概念股

連登仔可以買QQQM取代QQQ，平好多架。

起身, 個倉又變左-2%

星期六會send封email畀你
星期一你會唔見咗

富桂我都返緊工

富桂絲早

想請問我前日0.2short put左2張28蚊pltr

訓醒2張put -28 仲係持倉入面 但冇通知我接貨

點解會咁？

未結算

但張put寫24號結

石仔今次sh 定點

你8個月前SH TSM
應該賺咗好撚多
我係4個月前先入市

咩apps 黎

宥巴概念股

契媽掃課日

我有咁醒識SH咪好囉

石巴成日得把口

媽的貢丸
唔知講咩好了

C。石拿度

大家對時間既認知唔同
石村長sh可能係一個星期頂盡
雀巴可能係以年計

可以理解做對方冇行權？ 有冇大神指點下

星期五未結算住，星期一先有。

所以我星期一自動多左200股成本28？

應該係啦

24號

點解我爸不是李剛

係咪美股option行權都係星期一開市自己整？

星期一你應該會收到200股

明白thx巴打

訓醒果然大半紅

點解會紅?

堆廢老股全滅
得銀同QQQJ無事

做咩會買廢老股?

做唔到飛巴咁全倉SAAS

你做唔到咪買QQQ

擺明搶你！ 貴州省政府命貴州茅台贈價值逾4千億股票

8500未

8100都未到

預計幾時破萬

依家d價平左好多啦
上兩個禮拜好玩好多

遲早架啦

石仔講野明明好有道理 但自己成日堅持唔到

你有SH呀

所以咪輸咁多錢

誰又騎著那鹿車飛過

上兩個星期簡直驚心動魄

忘掉投下那禮物給我

咁都有300美正數星期一又掃得貨

尋晚u字頭個巴打最後點
有冇出到去 成唔成功

知自己唔醒就好啦

同時天涯淪落人

笑到仆街

睇留言

Tsm 均價冇石囝47咁低，但我有SH，升左就一倍

鞭師

雷公真係清泉,仲要肯繼續用正體而唔係殘體respect

笑死
仲以為自己先係清泉果下好野
一諗起啲支國人氣急敗壞個死狗樣就想笑

見返d舊相... 唉

懷疑雷公特登出po撚小粉紅狗

流料 茅台本身都係搶返黎的國企

一個對美感有堅持ge人 柒極有個譜

真
有d移左民既藍絲KOL不停講外國點差,去到外國都記住自己係中國人
中國係最好

聽果班廢老又buy先好笑
聽個大半生人住外國,到死都唔返中國既人話中國好過外國

佢都係認自己做中國人
愛國不愛黨個D黎姐

重倉 saas, 呢幾日冇左7k profit

正宗洗腦洗到入撚哂腦個d
享受緊外國自由同福利去撐個自己都唔敢留低既極權國家

守到尾門

-0.1% 最後都係要紅色

我講得唔夠詳細
藍絲KOL係話外國人永遠都歧視中國人,所以就算去到外國都要記住自己係中國人,自己中國人要團結
其實變相叫人唔好融入外國生活,去到外國都中國人圍爐,繼續俾人洗腦
最後咪覺得鬼佬歧視你,無限loop

起身個倉仲係綠色

好撚型棍

雷公好型

越低質 越易被人歧視
支那人成日話人歧視自己 侮辱自己
但完全冇反省係自身問題

好欣賞雷公

respect雷公

白做

做咩直插？Option累事？

ocgn輸緊30%點部署

問個山中山山payme

主力契媽全餐加幾隻跌大波波gme ocgn....
Option 都有微量

愛國堅無問題wor
Trump 都愛國啦 英女皇都愛國啦

ocgn苦主

今年都未完
仲有幾個交易日

俾咗會員嘅小粉紅點算

隻野我覺得仲有得炒wor
當然仆街我都會仆埋一份

錢照搵 基本啦

我買左70股 唔理了

口裡說愛党
身體卻買美股

會係咁屌雷公 但係照抄功課

無人會同錢作對

2.5k股

覺得無得炒咪SL
炒股無包贏 我命中率都係7成到
我係垃圾

你幾錢買

Sh到$100

做咩追擊佢我琴晚見佢好似有貼倉

奈巴生日快樂

無狙擊佢 純粹係因為前排好似都無咩人
好似得佢一個成日講呢隻仙股

認同愛國係正常，等於香港人唔通唔愛香港咩，但盲撐黨/政府就

佢有倉？有冇link cc

#204
不過個倉幾大就唔知啦 呢d妖股都唔會好大架姐

其實7成好撚準

差7%先合格

Sample細姐
炒多幾隻先知準唔準

Mm都好似55波 主要係risk reward control個度賺

清醒嘅人類

散戶起步要跑贏大戶唔難 個倉細 轉身快 食中升個個勢就得
但長玩 我自問未夠班 目標希望做到10年avg. 10% up

今年ytd mwr幾多

原來雷公嚟

BRK.B原來YTD ~0%

其實算係咁 好多bank都未上返去

早5-6個post 有貼過倉
So far around
黎緊主力有
希望keep 到

契媽完勝廢老

攞咗10股做meme股倉

睇黎上次被屌完之後終於開左美股戶口
人生第一次炒美股就係沽佢老美同炒仙股

我都好似跑贏佢

必經階段

勁牙

勁

12月贏緊2%，仲廢過大市

石Sir
那個YTD贏左巴郡既人

我年底會唔會有1%呢?

其實好勁
佢個倉咁撚大 今年都唔駛negative return
勁到癲

我鳩買鳩賣都拉到正數

石Sir 咁謙

新手唔識玩期權輸勁多錢

今年9月轉倉到td 暫時賺緊66%

總之年尾正數就得啦

最後幾日唔諗住食棍？

唔得喎
無50% 自己走

你第幾年玩?

妖股好心就嚴守止蝕喇

琴晚沽鳩baba free money 啱啱好合格
下年目標係開始學好唔同option嘅玩法

問題係佢無得好似我地咁鳩買同鳩放

飲下可樂收下息 不知幾開心

2.2

邊到有得睇short volume?

今年比TSM搞到輸左3000美...先拉到得番0%

一心雄玩option通常都......

我就是失敗的例子

點會俾tsm搞到輸錢?

見followed 開d twitter account 有寫出黎
好多個d twitter account 都有 你可以去搵一搵

我岩岩入黎美股討論區就知石仔你非常人

我同台積電可能八字唔夾

以後都唔掂呢隻西股

自從唔玩短炒 玩長揸個倉回報穩定上升

問下ocgn win 200%既人點部署

期權係大殺傷力武器

岩啊
你走先識升
一人之力改變股市

清倉後賺得更多

買tsm輸錢仲難過贏錢

佢面數好似係0 咁， 但事實上收息已經夠

我唔走佢唔升架wor

所以追緊出面OT巴啲post, 有好多terms 唔知咩黎努力中

我唔玩option

輸期權居多

好彩中途冇用到 究極畫線大法 依加先有得正40% 不過都係未合格

唔使對石仔咁認真！ 啊啤巴

地獄黑仔王here

你又食棍呀?

正股驚西咩
不過係妖股🙈😂

賭仔心態

石仔有無後悔走左tsla 今朝盤後660

成也期權，敗也期權

有無得落番600比我上車

之前咁多機會你唔上

玩期權輸死我

現金100%流派

你地隻愛股成間公司計埋board得果16條友，咁就搞到疫苗出黎，肯定個個都係牛津劍橋master，人中龍鳳

BB完全無人問津

deal

dd

Free Money

石仔不如同我開下農場養下牛牛重好喇牛牛一定有奶揸

份人黑仔都無計架wor

要唔要去車公轉下運

新公司名為X｜將旗下公司四合一？Tesla馬斯克：好主意！

elon papa

暴巴返黎開post未

臨收市個倉轉綠燈，盤後又紅返

跟石大師盤後入貨 盤前出

X好似幾型

炒了個寂寞 個position又唔郁

廢佬又跑輸voo

炒咗3個月得12%
連登標準車尾燈都追唔到

14％

快d合 all in

我好你少少，但都係達唔琦連登標準

依3個月求其買幾隻契媽+西蛇概念股都唔止12%啦

炒股就好似屌閪咁
要短時間進進出出炒波幅先係王道

我好冇用
睇黎我都係一世月供QQQ VOO算

你講得啱 冇實力要認
唔怕大家恥笑

點先可以追返賺咗嘅profits,之前玩option輸哂

我仲垃圾 U$111買咗SH唔穩
SBE跌番落24又冇入
TSLA 420就賣咗

qqq跑得好慢架，勸你唔好買

都係, 仲有無 d 好保守, 但又未到 tlt 既可以入

契媽 我不想努力了

agger

比你累死

唔關實力事
係要坐得夠定

今年求其買隻TSLA都十倍回報

推慢d啊dlgh,
最後一個post喇

佢話炒咗3個月，即係啱啱玩啦，都幾難十倍回報，除非玩option

石仔tan 102了

入Payme股神Group
SE幫你1800上1M

特價左了

地獄黑仔王<-here

一開始唔識玩 交咗20%學費
11月中先正數
要多謝忘巴

巴打，依個過程你學識左d咩？
吸收經驗，反思，下年會更加好

你下次買完del app算啦

學到要SH 出出入入
左一巴右一巴

慢慢玩返上去
FOMO 實出事

Option個風險我承受唔到
玩正股密食當三番

要必勝既，跟p sir ipo上b組

我新手，9月開始玩，玩咗股票2個月，就開始玩option, 輸咗1倍，不過係輸哂profits, 而家玩返正股，hold咗1個月，又賺1倍，係時候又要玩返option

9月頭高位入tsla aapl
中間仲要玩妖股spi sunw
輸左20%
青蛙都輸
而家好彩有11%
已心足

買佐幾百股當做賭大細

我都係9月玩 一入就食滅世棍

結果你味原地踏步囉

契媽食正tech爆升嘅水
廢老著重嘅唔係突然爆而係慢牛
所以佢一大跌 升翻嘅速度都會係慢
不過我亦都唔認為契媽下年都保持到呢個成績

青蛙好似好耐無聽過依個名

算啦
我入km疫苗股輸到hihi

很多中國人即使在國外也是時時刻刻被深度洗腦，只要你還在用微信，技術上你無法避免被洗腦。洗腦的兩個主要目標：①別國都不好，只有共產黨治下的中國最好。②說什麼都可以，就是不能說共產黨不好。然後是製造恐懼感，讓你不敢違背上述兩條。

雷公哭能左

冇記錯ARKk上年股價都係70%增長 今年160% 佢做得最岩係睇中Tsla 巴群依幾年好似雙位數增長都冇埋 比股東狂屌

認真，我所有買既股都係高J入貨
我8 月尾走哂港女，入美女，即刻捱9 月棍
我一直SH 到依加都有40% ，對比其他巴打，我微不足道
但優質既貨長遠一個會升，就算當刻跌，唔緊要架
又唔係等錢使

加油，一齊努力

識買tan比石囝好

今晚都要摘名

重坐緊美股有樣嘢好，妖股都有機會返家鄉慢慢SH算數

聖誕正日食大餐,6-12點繼續點名

下年做番70% 增長都收貨啦

青蛙75入
59放
將啲錢擺左去fbi

日日都要報到

同意

已經認清邊啲係真兄弟

忘巴你好穩陣 基本日日都要上黎睇你勝利巡遊
忘巴 We trust

以後唔再比ticker d契弟

今晚冇得叫春
要星期一先有得屌AMD老母啦又

25號了
暴絲返嚟未?

1.雕

忘巴日頭數港紙夜晚數美金

太早唔計,點會咁SO

傷心數鎂概念創始人

起碼收市個刻都係綠燈
NVDA

血色聖誕

中銀收爐，唔敢開孖了

垃圾tdoc肯升未

忘巴都開始有信徒

契媽又入左貨

等暴巴返來先點

暴巴要幾點先解封

嗚呀 點解AAPL又低收嫁
係咪又要止蝕啦

ARKK >>>>>> QQQ
難怪FAAMG咁垃圾

唔需要
唔信可以沽空

負評數量持續升高中

Option星期一有得走就好走

至少都TQQQ

呢d咁早衝出黎既都係身有屎

如果契媽KEEP唔住今年升幅 連郡都係一樣

契媽好多大flow入 一係爆升一係爆跌

BND VTI VT VTWAX

我都係9月 但下年先諗住玩option
諗住正股配leap call/covered short call

Tesla 佔得10% 關咩事

今日無四揀一玩？

想知咁多位巴打點做對沖
留名學嘢

個市橫行, 玩唔到四件咁多

訓教/Cyberpunk 2077

600159.SH
不過可以當係大股東自己場外轉讓股份比其他人

返工

其實今年已經好左如果唔係有武肺,D人玩得重開心

今鋪大撚鑊

十月頭開始入市，炒nio tsla appl bb
YTD 38%

即係會跌呀

都係搏佢今個月拎到India emergency use approval 到時雞犬升天

哩d妖股買少少玩下無咩所謂

玩得呢啲股就預咗99% lost

巴打目前持倉乜嘢

暴絲

暴巴總算回來

暴巴出現

暴巴

暴巴強勢回歸

唔該曬你一直在玩巴打代開Post

Thank you 在玩巴做替工

Welcome back

大師兄返嚟啦

破土而出

咁又唔好咁講 50% 妖股都有止蝕位既
只不過唔會盤前penis buy / sell
通常就會呢個位蝕錢

我指我會有50%黎做止蝕界線

$2成本有貨

復活了

搵大錢 發大財

復活節

聖母係咪又變返臭雞 etf倉瞓醒紅色

Appl option
BB BB option
BFT
YALA
下星期要減下倉

welcome back

我見BB係低位妹就開咗觀察倉
巴打長遠睇幾多

半年後10蚊相信問題不大

你班仆街1001左先啦

暴大回歸

80多萬儲蓄幫屋企人生意週轉，俾我就真係唔會。80幾萬讀返個degree + Master 都仲有淨好多。俾屋企人週轉蝕埋就真係無曬可以改變前途既資本。再唔係當年 all in QQQ 而家都翻倍。

Thx 巴打

我都係差唔多

我8.2建左倉 諗著下星期加注 希望唔好沉船

如果係巴打 佢最好讀返書 HD都好

美股認真討論區 M

第1000個post

其實好撚慘 淨係24年無去過旅行已經想像唔到 香港生活咁撚大壓力

我7.3
如果跌落6.8就加注